桌球，奧蘇利雲真係天才

識睇就睇，佢d天才真係無野好講

我睇士碌架都係睇佢 打一cue唔洗諗好耐 又準 有啲球手一cue諗成世點打 瞌撚到訓著

仲要走黎走去 度黎度去 失眠睇一流

現今黎計一定係艾頓最悶

隨時轉左右手打真係好堅

打啡波去撞最後兩個紅波勁撚到

佢係桌球枱上真係無所不能

佢係違反桌球常理 明明要成為一個優秀桌球手大多需要冷靜 有耐性呢d特質 但佢就偏偏相反 仲要打得比人好

呢個光頭佬真係好撚慢 濕cue濕十鳩幾下

老左先慢姐 佢後生都可以好快
而且入過兩次世界賽決賽 一羸一輸 都係對皇帝 就知有料

你搵我？

65度果粒紅波好撚癲

左右手都咁勁真係痴線

好多頭髮

佢就退休 一年只打少量比賽

最尾果兩粒波一球左手一球右手

咪又係唔夠游一橋打

自製造餐士處變也不驚

哩條先勁

打打下悶得濟 用單手打埋佢算

白波走位手擺咁靚

火箭

我先係

游一橋>馬高

記得有一次佢諗咗好耐
連裁判都叫佢快d打
結果佢一埋枱 就打咗147
睇到呆咗

奧蘇D尺寸真係一流

你呢兩日俾君如蓋過左風頭

周小龍

不得不服

睇佢打真係賞心悅目

唉 天賦既野

求片

打第一隻黑波走去問球證有無147 獎金，球證話唔知，需要d 時間證實，跟住真係打q 147

打打下波走去問球證147 獎金幾多，球證答佢一萬鎊，佢嫌少，跟住真係打q 146唔拎獎金

睇到嘩嘩聲

係，佢覺得賽會唔撚尊重桌球手

睇傅家俊最悶

連入兩個波 痴線

搵我?

Marco 一球真係諗好耐

屌睇唔慣williams咁多頭髮

近排好左啦

147係關桌總事 唔關搞個個主辦單位事

性格球手

仲記得oso入左第一個紅波就問147 prize money幾多 之後真係打左147出黎 當然佢個146都好經典

講悶selby世界第一喎
同埋今年marco球風進取咗好多
不過次次輸都係輸自己on9
長枱叫好咗啲 但係短枱反而有時失

有睇players championship既巴打就知佢而家用rest先係最撚大問題 以前好多人讚佢rest 但而家瘋狂miss

好癲 細細個已經睇

btw樓主條片 佢係咪可以早啲撞返黑波隔離兩個紅波出黎?

月經吹奏post
我鍾意

就係你估佢唔到果下好野 左右開弓, 打波又快又準, 可惜冇人真正比到威脅佢逼佢發奮 差咁個生涯既rivalry

我奧拉組雲

點會冇堅叔已經係啦

個陣hendry retire佢都話無左個好對手

奧蘇同higgins 都好中意睇
其次負6俊撐本土

75 3傑 互相係好對手啦
仲有皇帝呢

前日第八定第九局用rest 衰左 成局送左比人

回撚晒塘
上次仲輸比支那博

Selby想法上都係天才

佢啲白波操控真係世界第一

由細睇到大，可惜已經老了

咁我呢

回撚晒塘都肯定前無古人 後無來者
桌球就講狀態同穩定既 好波既人大把 但係霸氣同娛樂性最好就一定係佢
況且佢未回晒塘

你岩岩先拎完冠軍

硬係打唔起

真心好好睇,係睇佢打桌球先會專注到可以目不轉睛,其他球手都冇乜話可以好專注睇,係佢個打法先令到我可以全神貫注入去睇

岩

呢條磨碌又係磨得

感覺上堅叔係食住佢

條友 磨支q磨十世 磨完趴落枱
度兩下 起身又再磨

睇手感？

下 上次我對oso出cue時間平均快oso一秒wo

有條片剪左5分鐘鴨蛋vs 奧蘇
奧蘇5分鐘已經打左個147,鴨蛋岩岩打完第一q

條友太鐘意long shot 搏波啦

咁先好睇
後生嘅osv都係咁勇
最緊要入

睇佢打真係一種享受
左右手都咁準真係佩服
btw,1q147潮文呢

勁 表達哂

如果巴打們有睇最強大腦，佢應該入硬！
無論係力度，角度，預測，都準撚到仆街

佢先係運動界入面真正既天才

Mark Selby is the world no.1 because his opponent fall asleep

依兩年好左好多 ，之前真係好慢
Oso就黎退休？ 其實多數幾多歲退

無話幾歲退，戴維斯打到頭髮都冇曬都仲打得嫁

97年嗰次147真係經典

我老豆好鍾意睇佢比賽

桌球 高爾夫 哩d唔撚洗走動既 打到你未老花 手震 都仲打得架啦

起碼都打到過千century先啦

當年佢左手啱啱開始勁果陣淨用左手 比人話唔尊重對手 點知好似贏埋冠軍

求146條片

最快147個次仲好睇

2:13 真係痴撚線
搵唔返成場..但key黃波果下真係痴撚柒線

除左alex higgins ，現代球手得oso有個種感覺

由佢一入場開始，基本上就唔會移開視線

所以世界第一係佢隻右手
第二係佢隻左手
天才就係天才

其實146果球唔少人罵佢無比到最好表現比觀眾睇
但我覺得奧蘇無做錯..打max break都只係得1萬鎊會唔會太唔尊重個桌球手
奧蘇都係為左桌球手既權益去抗議

佢最後仲嫌獎金太少，想唔打埋個black ball就走人

d人都話佢用左手一樣keep到頭16

沙比嘅防守加奧蘇嘅進攻真係無人能及，同埋奧蘇唔興大規模開pack，每次逐步逐步做碰撞去接一cue break，佢拆局真係好通透

難講 joe perry高峰都42歲 我應該玩到多最少五年 始終鬼佬早謝

好型

bingham mark davis 個d高峰期都後
between 偉明話marco依家係生涯最高峰既一段 因為遠台準左令佢強項（短台short game) 有更多機會發揮

我老竇成日話佢似gerrard

似mr bean

仲未有人破到佢打147個時間

咁樣踢番出黎真係唔識睇波都會覺勁

多謝讚賞

唔係咁易架葉師傅...

我覺得得佢自己先破到

樓主啱啱先知？

Oso 話過最怕全盛期既-6俊

白波好似用手擺落去咁
好正

殘局1q清抬
又冇慢慢諗
佢個腦係咩構做 load得咁快

係咪呢個

等到怕

霸氣到

話負碌俊悶個d人究竟有無睇
短台直推都可以隨時打失，不知幾撚刺激
一Cue一驚心

上次打完話我應該拎到更多冠軍

中袋right side 藍波失得多d

長距離低q都可以扯番咁後

奧蘇而家仲有幾多個關於桌球既record?

諗又諗得快 打又打得準 好似控制緊個白波去邊就去邊咁 其實點做到?

唔係太少，係無
佢知道左 唔想打黑波

係fans 叫佢先打 之後個訪問串撚到

雖然佢串得起

痴撚線

.........留番其他巴打屌

上面咪有巴打講左點解神.........你唔識字？

同問

屌啦星之前好似master打到成個以前既-6咁

應該要有既都炒晒

你都on9 你自己唔撚識字屌鳩番人轉頭，無事呀你呀生

睇緊live

因為要pot粒黃波, 左上角尾袋比黑柴封左袋口
黃波又痴住cushion 如果要清枱既話入pink波果cue要key粒黃波出黎..
而oso最痴線係可以放個白波係黃波後面 同右邊中袋差唔多一直線 輕輕一推就可以較埋草波打
如果係有去過波樓打波就知cue波難控制 oso真係好撚勁

咁都搵到交嗌 笑撚死

佢令到snooker好似好易打咁
又快又準力度完美

呢樣真 睇完佢打覺得自己好似會勁左

你真係明？

稍安無燥，識咪識，唔識當欣賞下呢種運動囉 冇所謂

唔知點解 好鍾意睇侵

全攻型係好睇好多

依家唔會諗好耐 又隨時打失
真係睇少眼都唔得

44:50 貼邊都打到直線(唔識桌球)

揀單d黎講係用手擺都冇咁準

好撚屈

最撚仆街係你set左佢 佢解到然後反set set到你仆街

5 cushion escape vs trump

有無巴打講下佢除咗個腦諗得快 諗到哂點打之外
佢技術方面係咪都勝過其他對手好多？

我知既有
最多century break
最多maximum break
最快maximum break(5:20)
最後生贏ranking titles(17歲-1993uk championship)
最多master(7次)
最後生贏world under 21(15歲)
最長職業賽連勝記錄（38連勝）

佢第一次換手打果時，比對手屌到仆街

Oso除左雙手都熟練之外
有時d揹仔唔方便擺十字rest果時
佢揸rest唔洗擺枱
凌空就咁篤
自己唔係睇左好多年波
暫時淨係見過佢做到

另外聽過講波佬話一般人會諗定之後一兩球波點連住打
Oso係諗定三至四個

好似係第一次用左手打成鋪先比人屌 個時係對世界亞軍

有冇呢場link睇？

天才唔足以形容奧蘇

聽下Ebdon 點講

當他在1996年在世界錦標賽第一次使用左手時，加拿大人Alain Robidoux認為他不尊重對手。但奧蘇利文認為，自己的左手比對手的右手有更好的實力。為了證明自己左手的實力，並給為此次事件而舉行的聽證會提供證據，奧蘇利文使用左手和前世錦賽亞軍Rex Williams進行了3局比賽，而且全都贏了。加拿大人的指控也自動撤銷了。

咩料

支持

真係痴撚線

睇-6不知幾刺激
每一Q都隨時會失咁

我用例子話你知

笑撚死

Rocky

勁唔勁過張家輝先

桌球界美斯

同williams打比賽佢特別囂張

補充少少，入面Ebdon 想講
點解oso 作為桌球手咁獨一無二，
係因為佢每次打個cue ball 個時會落西 (落旋、落sides)，每一個打桌球嘅人都知道
落旋係一件好困難嘅事。
如果你普通想打一個波，你打個cue ball嘅中間，打幾大力，落上旋定下旋，個cue ball嘅走位會完全唔同，到你想落left hand right hand side 去走位，係一件超難超難嘅事 (你親身打一次snooker 就明)。
Oso可以落唔同side 較個白波，而佢控制cue ball 係達至無人能及嘅境界，就知道佢已經天才級。
正如好多人所講
He makes this game looks so easy，
但我可以講一啲都唔easy。

世界級

selby啲波識睇一啲都唔悶
佢既set cue技術好高
只不過冇oso既進攻桌球咁精彩

其實好少話每cue都要落西
桌球皇帝就係出名中袋準 少落西

好擔心佢有日會退休
自己都係因為佢先愛上snooker
現今球壇根本冇人好似佢咁有魅力
好希望見到佢再贏世錦賽

除左楝西其他乜西都唔識落
次次想落少少西就唔準

無啦 而家出左少少名轉曬打法
以前佢唔較白波位 咩位照去

尤其係短波近袋

卓林普唔叫出左少少名啦下話
票房黎講奧蘇之後都肯定係佢

趨勢變到攻守兼備，無得全攻型球手揀
比人穩守突擊反cup，成日都因為1,2球就一局
變得最多係個羅白，以前快狠準，依家

有次對面條友諗勁耐
佢個樣閪撚到

仲有次對面係咁set返去原位 佢嬲起上黎一野隊左落中袋扣自己分
叫對手快快趣趣打完

藝術家性格

好多唔識士碌架既人都會識佢

多謝大家

仲要幾有性格

都係純種英國男人樣，依家買少見少（雖然醜

其實-6我覺得算好勁啦，點解仲笑佢喎，仲要香港人（真心
明明都叫世界最top果炸，偏偏個個都剩係記得車神同拳王依兩件

睇開就知-6 其實係勁 e幾年好睇左好多 以前都唔鍾意睇-6 e2年成日都睇佢

好似打黎打去都係果班人咁

個個出道都係快狠準架啦

DING咪一樣 出道靠準 頭三個冠軍決賽分別射死三代球王 - 皇帝/戴維斯/OSO

依家轉型轉到防守+白波控制型(球皇認證白波現役頭三)

如果話OSO唔鍾意開PACK 喜歡逐隻拆

DING呢樣野比OSO更加極致

所以好多人話TRUMP點點點, 沙比點點點

計我話 DING先係最值得觀賞既一個

個人認為現役球手 DING粒白波同拆局真係僅次於OSO

有冇片

其實個投訴係咩邏輯
你理得人地用邊隻手打波啫
如果講足球 洛賓用右腳入波唔通又投訴佢唔尊重對手咩

足球唔夠貼切
好似乒乓球同羽毛球

全世界嘅職業球手都係咁
只不過佢控制得特別好

你好似講到淨係得佢會落西咁

個聽證會都好ON9
左手打得羸姐係尊重,打唔羸就唔尊重?

agger

唔知點解次次讚讚下OSO

都會有人將OSO講成神一樣

老實 佢係勁既 但都唔係神 佢都成日輸 只係佢有魅力同球風好睇

真係好撚on9
佢係天才洗撚你講咩

垃圾唔好拎出黎講thx

lm

LIVE緊

足球姐係5-0 贏緊波 狂扭波囉

有遙控咁

真係好撚過癮

凌空rest係Mark Williams 先做

agger 雖然都幾鍾意佢 但享特利同佢比有過之而冇不及 但又冇人講

傅家俊過百數同一四七數都係史上前列囉笑

好鍾意羅拔臣啫喱
佢依家打到碌柒咁
個陣講癲既除左oso就係佢

羅拔臣果陣為左打過百century真係癲左
慢到佢

打完147佢先打得12度 ，仲要每一q諗勁耐先打，夜晚訓唔著睇波打波真係岩哂

始終享特利都叫做上一袋
唔同而家啲後生仔同你講戴維斯咩
同埋奧蘇真係勝在話題夠，
打波打到痴撚左線，醫翻好岀黎就贏個世錦賽你睇，吹咩

佢同mark williams有牙齒印嫁

最慘佢冠軍同成就 唔係史上前列呢

呢樣野連佢自己都會拎黎笑

你試下係個147榜 同過百數榜 佢前後左右求其執件

唔係世界冠軍都大把排名賽冠軍

最雞個個TRUMP 都有7個冠軍

更加唔好講SELBY 羅伯 DING 一早拎左十幾個冠軍

而呢四個人都遲過MARCO出道

Where's the cue ball going?

得3個ranking title

個年真係痴線停左成年冇打波 一打番就贏世錦

今年uk championship, grand prix, master全部四強止步 求撚其拎番個都好呀

點解打桌球要著得咁正式? 又白襯衫 馬甲 衣鞋咁 打球嗰陣唔會阻住晒咩 點解唔係是但著啲波衫 有彈性嘅衫打

傳統黎 證明係紳士運動

OSO 攻唔到 就想棄
之前睇過一段 係佢比人SET士碌架 佢解唔到幾次就棄GAME 打過局
明明仲領先緊

佢係咁 偉明話以前同佢練波 個個都好正常咁打
唯獨OSO 一被人SET波就問可唔可拎走個波

香港有無d督波班可以join下
唔想自己鳩篤篤壞手勢

有冇人識有個19歲既中國球手叫趙心童?

同求

好在未發展到用機械臂督波

有 oso之前大讚佢

有心研發應該無敵

有天份 但19歲都打唔出咩成績
對比佢國家既一哥 阿丁其實就真係好驚人

一個亞洲人 18歲第一個冠軍KO 桌球皇帝 之後一年內 羸埋英錦賽 殺低steve davis , 再殺低埋oso 一年半羸三冠

又試過一季羸五冠 , 依家十幾個冠軍 6支147
粒白波仲玩到爐火純青

如果對佢無偏見 佢都係一個超級天才黎

其實好難比較 而家啲147成日都有
其實只是個袋易入左
同樣用過百分比都冇意思

拎d147 or 精華出黎討論

睇球皇片肖國棟都變球皇啦

奧蘇=雞巴=無品=性格

笑點係邊 睇開都知marco 短台short game 不嬲勁 centry break係職業頭十多

其實覺得佢好無品 唔太鍾意睇佢同佢班fans

Trump今年快啲拎返個世界冠軍證明自己唔係JImmy White 2.0啦

見慣不怪啦

依家桌球壇最出名個兩個

OSO,TRUMP 都係馬撚黎

佢連白旋風都比唔上啦 2咩.0

火箭唔單止好波，的確好高娛樂性，就算唔識打，都覺得好好睇。

論80後最勁個5,6個 TRUMP算係整體實力最弱個個

不過trump應該有排打
呢兩三年都轉左打法 多左好多防守唔係只靠準
the ace 已經唔太ace

梅菲 又跌曬watt
trump連續今季4個排名賽入決賽都証明唔少

睇佢打覺得桌球好易
唔駛諗 一吉就入
到自己落場

6次世界第二

oso 147全集
第一個5分20就唔洗講啦 個人覺得最靚既就係1:41:40 用左手deep screw完全痴線

桌總搞又有波樓搞又有1on1都有

有邊個波樓無咁多飛仔
有時行過同fd想玩下 去到門口已經成陣味唔想入

去南華啦 私家房都係$39一個鐘

lunch去啦
你想機鋪波樓酒吧冇煙真係

trump勁過jimmy我認為

勁過依家既JIMMY我認同既

係我眼中 80後排名 有狀態既話 沙比=丁>羅伯>TRUMP=梅菲

唔覺得jimmy有邊一方面好過judd

好中意梅菲，睇佢個cue action真係有種舒暢既感覺

我就相反 覺得judd完全比唔上jimmy
80年代無論係檯絨速度 袋口大細 波既分離角度都比而家差
但jimmy white既準繩度 cuepower等等都唔差過今時今日既judd 你就知jimmy幾勁
再講 judd打power shot果陣成支cue都升起
但jimmy white打power shot個cue頭基本上都係唔郁 可見佢cue action真係一流

你要知jimmy支cue幾重至得
Judd 啲safety都係比人低估得好緊要

judd d safe真係好一般 應該話唔夠其他職業手穩定

佢safety真係唔差
宜家除左沙皮堅叔呢啲防守大師之外，我真係唔覺有邊個防守明顯好過佢
奧蘇14年打後啲防守唔知做乜鳩

機師都應該好過佢

唔認同
機師宜家係肯磨，但同佢師父仲差得遠

有d 想香港搞下啲桌球杯賽，參加費扣除租場地費用成為獎金...講真人地外國打最多都係飲住杯野打似返半個紳士
香港打桌球就偏偏可以食住煙黎打...
幾想桌球係香港普及！

阿丁同MARCO防守上對TRUMP都有優勢
今時今日 TRUMP算係半統治左今季桌球壇
但佢短枱白波控制仍然可以成日甩位 無啦啦俾機會對手

對比返佢最大對手阿丁 統治個一季 真係差得遠

以前鬼佬桌球比賽都係食住煙 飲住酒打 D觀眾仲會鳩叫添

聽講7月香港會有比賽

係？有冇詳情？

未公佈 不過聽NOW 637講過下

認同 拆局未夠好

想問點解有時當個白波痴到其他波好埋，個裁判會走埋去望二眼？有咩要check
利申唔識打

Check touching ball

之前好似話乜鬼搞個邀請賽請外國球手黎打慶祝回歸20年

係 -6會參與
詳情留意佢fb

4眼妹都妹似會打